明知唔會有結果 你會唔會選擇開始

會 你憑咩咁肯定呀？

會 唔試過又知？

會 因為可能有結果

會 叫試過

唔會 明知唔會有

未來既野點樣叫明知

唔會

唔會
唔好害人

會
我來過
我戰鬥過
我不在乎結局

唔會
至少唔會有完結 唔會有傷心

會
前度教我，為左個唔好嘅結局，放棄美好嘅過程，太唔值得
不如享受左個過程先

起碼屌過

如早知滿足我的令我哭的都是你
仍不會為了避免分手所以堅拒一起

會

會
結局係點都無怨無悔

明知同佢無結果
但我仍然要煩佢想搵佢陪